警方話得33.8萬人

✅已核實消息
警方估計今日遊行最高峰為33.8萬人

Source: RTHK news

毅進制係咁

真係好on9

警方話沒有人遊行

毅進仔d數學係麻麻地

班犬用啲毅進制真係諗唔明呀

毅進法 差唔多啦

九龍就得返33.8萬人

毅進仔五科都唔合格 對數字無概念唔好怪佢地

怪佢老母

有無咁撚少啊屌你老母
少極都100萬以上啦

笑咗.

都話左唔撚識計數

生生發 幾撚好意頭啊 屌你老母死黑警

得架啦 佢每次都慣性作細6倍

警犬個counter 得6個位

同贏國發生大意外時唔會死多過30幾人有異曲同工之妙

%嚟計 都好似多咗近40%
加上佢個前設好長
戴哂頭盔

毅進制不嬲係咁 不過全世界都知中國造假最出名 香港既走狗 唔例外

成日都報細數㗎啦 唔出奇

死黑警 戇撚柒鳩

咁多？
有冇搞錯？

3萬之嘛

警佢老母

33.8萬人就塞爆MTR?
咁MTR都幾廢喎 食撚左屎啊

國慶睇個煙花都係四十萬姐
吹大d 五萬人咪算囉

人地除8我地要乘番八倍